{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 락희원 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウト時間は10:00です。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生すれば、取り消し、および払い戻しは不可能です。提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されことができ、不利益は当社が責任負いません。朝食時間とラーメン、トーストと同じメニューは予約特典で無料で提供されます。英語を使用できる外国語で駐車は近隣の公営駐車場や業場の前の道路沿いで可能です。荷物の保管、ワイファイ、共用PCラウンジ、共用のキッチンと共用空間、庭などの施設も提供されます。大陵苑、瞻星台、雁鴨池(がんおうち)、ファンリダンギルなどが周辺の名所としており、三放包みご飯が周辺のおいしいお店のと知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しはできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降はチェックインが不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "22:00以降の入室は不可能であり、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なるのですか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約によって入室拒否が発生すれば、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあり、不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は予約特典で無料で提供されますが、何時から提供されるかは提携店に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが朝食で提供されますか？",
            "answer": "朝食ではラーメンやトーストなどのメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "外国語で駐車可能ですか？",
            "answer": "英語を使用できる外国語であれば、近隣の公営駐車場や業場の前の道路沿いで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "提携店では荷物の保管、ワイファイ、共用PCラウンジ、共用のキッチンと共用空間、庭などの施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には大陵苑、瞻星台、雁鴨池(がんおうち)、ファンリダンギルなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺には三放包みご飯がおいしいお店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 660
    }
}